做左27年人

由大個左之後冇度過高 今日度高 原來自己有179cm
嚇左跳 一路以為自己175左右